{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099589",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 더 콘테나"
    },
    "text": "みかんを盛るコンテナーは済州で最も済州らしい所であるカフェザコンテナです。 建物の外観だけがユニークなのではなく、デザイン特許登録された滑車でサービングをするため、新鮮で斬新な経験ができます。 また、済州で直接みかん農業を行い、砂糖漬けや新鮮な材料を搾汁して様々なみかんメニューをご提供します。 冬にはミカン体験も行うので、一緒にカフェや体験を楽しむことができます。 入場は5歳以上可能で、ペット同伴は致しかねます。 駐車は路肩駐車していただき、危険な不法Uターンはご遠慮ください。 また、協議のない商業的撮影およびドローン撮影は制限される場合があります。 営業時間は毎日10:30~18:00で、冬季の休業は火·水で、その他の臨時休業はインスタグラムでご確認ください。 カフェまでの道はスイス村から400m離れており、260番バスを利用する場合、停留所「クムサン」または「トラモク」で下車した後、少し歩くと到着できます。 メニューはコンテナアンパン(お店での飲食4個)5,000ウォン、コンテナアンパン(テイクアウト)8,000ウォン、パンナコッタ(牛乳プリン)6,500ウォン、みかんラテ8,000ウォン、コンテナコーヒー8,000ウォン、コンテナアンパン8,000ウォン、ミニかき氷8,000ウォン、青蜜柑エード8,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州で最も済州らしい所はどこですか？",
            "answer": "済州で最も済州らしい所はカフェザコンテナです。"
        },
        {
            "question": "カフェザコンテナではどのような経験ができますか？",
            "answer": "カフェザコンテナでは、デザイン特許登録された滑車でサービングをする新鮮で斬新な経験ができます。"
        },
        {
            "question": "カフェザコンテナはどのようなみかんメニューを提供していますか？",
            "answer": "カフェザコンテナでは、済州で直接みかん農業を行い、砂糖漬けや新鮮な材料を搾汁して様々なみかんメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェザコンテナでは冬に何を体験することができますか？",
            "answer": "カフェザコンテナでは冬にはミカン体験も行うことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェザコンテナへの入場条件はありますか？",
            "answer": "カフェザコンテナへの入場は5歳以上可能です。ペット同伴は致しかねます。"
        },
        {
            "question": "カフェザコンテナへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "カフェザコンテナまでの道はスイス村から400m離れており、260番バスを利用する場合、停留所「クムサン」または「トラモク」で下車した後、少し歩くと到着できます。"
        },
        {
            "question": "カフェザコンテナの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェザコンテナの営業時間は毎日10:30~18:00です。冬季の休業は火・水曜日で、その他の臨時休業はインスタグラムでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "カフェザコンテナの駐車場はありますか？",
            "answer": "カフェザコンテナの駐車は路肩駐車していただきます。危険な不法Uターンはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "カフェザコンテナでは商業的撮影やドローン撮影はできますか？",
            "answer": "カフェザコンテナでは協議のない商業的撮影およびドローン撮影は制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "カフェザコンテナのメニューと価格は何ですか？",
            "answer": "カフェザコンテナのメニューはコンテナアンパン(お店での飲食4個)5,000ウォン、コンテナアンパン(テイクアウト)8,000ウォン、パンナコッタ(牛乳プリン)6,500ウォン、みかんラテ8,000ウォン、コンテナコーヒー8,000ウォン、コンテナアンパン8,000ウォン、ミニかき氷8,000ウォン、青蜜柑エード8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 611
    }
}